覺唔覺90後Uncle J啲00後女團好肉酸

班死癲佬對住細自己十歲既小妹妹打飛機想點撚樣

相反我哋00後 J返我哋00後妹子
大家同齡人之間談情說愛 情慾性愛冇乜嘢 好平常

但係一諗到班90後uncle都有少少作嘔

示意圖

聽到妹子我都會作嘔

到你4，50歲戈陣未一樣會J d廿令歲既女優，唔通睇d同年紀既啊姨咩

說啥妹子喔同志

我10後都只會j返10後既女生

又搞Jihan Zoa

慘 90後已成uncle

壹零後 gang gang

屌你老母閪剪爛你個賓周頭啊哪

好彩T寶全部都90後
我又係90後

uncle柒完未

00後

柔B 01妹黎

一直j開50後

識j一定係j 六十路

除咗柔B 真真，其他

反00後妹子

阿叔就快50都鍾意J元英有娜 吹咩

兒登：00後？too old

我90頭大叔
拍拖既女都係98-04年

04？ 報定狗先

04都16左啦